電腦椅買邊種好

買人體工學個d 定係賽車椅好？
求巴打推介

人體工學

之前問左張Zenox都ok呀